[揾仔] 林思節、林約希，見字速回中國香港

林鄭對仔仔的前路安排：
兩子讀劍橋，做英國公民，大仔去埋德國進修。

林鄭對市民的一條龍服務：
施政失敗，逼人上街，然後拉晒你地入監倉。

Send mass email 比佢兩個仔間大學啲學生？

咩學校都未知

推